馬英九稱九二共識是仙丹 游錫堃：你去香港住一年給我們看

〔即時新聞／綜合報導〕前總統馬英九昨接受廣播節目專訪，重申九二共識確實存在，更稱九二共識是「保命仙丹」，對此，前行政院長游錫堃在臉書上向馬英九喊話：「馬先生，請你回去你的出生地，『一國兩制的香港』，住一年給我們看看吧！」
游錫堃直言，「只要回去住一年就好」，回去一國兩制的香港住給大家看看，不然就不要騙台灣人了，台灣人已經不像以前那麼好騙了。

叫佢黎唱一次國歌

嚟到記住用四五佰萬買間150尺劏房屋住一年。

對佢來講有問題咩？

叫佢黎唱一次國歌
要求所有新聞 正名 「國立臺灣大學」
用順豐寄書黎香港

台狗唔好黎住，拉低香港質素

唱錯一個字都拉佢去坐監

標準國語 字正腔圓

共產黨話你唔標準，就係唔標準架啦

痴孖根 叫個有錢人嚟香港住一仔
住一世都仲得

低能台仔，有錢人黎香港住係享受黎

將會入唔到境

國共本是同根生(聯俄聯共) ，相煎何太急

邊隻先係佢國歌

水牛伯都戇鳩，九哥咁有錢喺香港真係食好住好呀

寸得好

不然就不要騙台灣人了，台灣人已經不像以前那麼好騙了

霸氣

來啦

深水埗住返晚

其實香港對有權有錢既人黎講係天堂
馬英九黎住實係人上人生活

on9, 住香港唔好過住台灣？

19台北連大陸二線城市都不如

唔好傻啦 咁好住佢就唔會成家去曬美國啦，香港成千萬先得幾百呎，人地外國成千萬幾千呎，仲有錢想食咩就食咩，要咩有咩